# Comment mettre en page un programme de concert ?

- Le package {ctanpkg}`concprog` propose un certain nombre de macros pour préparer un programme de concert.

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX
```

